法唔法國窮人特別鍾意生仔？

冇能力嘅就係咁生
生完有公屋，再生就換大屋
小學、中學、大學攞哂津貼、獎學金，上唔到公屋都有得免租住政府宿舍，但竟然儲唔到錢要咬綜援(傷殘除外)？！

法你老母